有無人記得以前香港有夜間金庫？

而家乜事無哂

有個大鐵箱在外面，華比銀行見過

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

未用過,其實點用

有專用key俾客打開，好似locker咁

好彩巴打你地提一提

咁會唔會滿架, 而家無哂既

我一定moon撚住個柒頭皮嫁
唔會比佢係連登做番正常人

去打劫？